Documento gerado sob autenticação Nº GDU.459.243.7U7, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1928                  de  05/03/2020
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora ELIANE NORMA WAGNER MENDES,  matrícula  SIAPE n°  0354548,  lotada e  em exercício  no
Departamento  de  Enfermagem Materno-Infantil  da  Escola  de  Enfermagem,  da  classe  D   de  Professor
Associado, nível 01, para a classe D  de Professor Associado, nível 02, referente ao interstício de 20/12/2015 a
19/12/2017,  com  vigência  financeira  a  partir  de  20/12/2017,  conforme  decisão  judicial  proferida  no
processo nº 5054491-30.2018.4.04.7100, da 1ª Vara Federal de Porto Alegre, de acordo com o que dispõe a
Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo
nº 23078.500497/2020-15.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
